1人n個對眼好大既藝人 😁

第一個諗起佢

碌鳩好大就諗到

邊個

姚子玲

又講表哥好賤

陳曉東

朱千雪

講緊男定女？

梗係男啦

李榮浩

王喜

米奇老鼠

你試過？

衛詩雅

有邊個大得過叮噹(多啦A夢)

咕嚕

江若琳

條女對眼都好大

獨眼巨人

大眼金魚

大埔lulu
糖妹

余子明

依套片仲有陳加玲，佢對眼仲大過陳雅倫喎

ps 好多報導都話莫少聰大眼，唔係我作

鳩怕蠔

洪永城

套戲都叫佢大眼仔啦

王君馨

力王

楊婉儀：子浩

金裕貞

得閒翻睇先，有人話似森美喎

郭晉安老婆

Van Exel

竟然無麗香

鄭中基

張智霖

佢都好眼大

趙薇
迪麗熱巴

李榮浩，周杰倫，東尼大木，林俊傑，王喜，嗰嗰都大到嚇死人

好想畀佢用對奶焗到我透唔到氣咁滯

志效

邊個黎㗎學友兄

喬寶寶 與 馮寶寶 ?